工程巴同眾多手足今日上庭

【#上庭聲援 - １０月２８日 星期三】
［其他和你寫團］
［旁聽須知］［交通資訊］
［保釋及出車位置］
［疫症期間安排］
［政府最新公告 2020.07.28］
［一週總結 截止2020.10.24］
［20201027被捕個案跟進情況］
- - - - - - - - - - - - - - - -
⚠️ 拘 捕 請聯絡 @YOUARENOTALONEHK_BOT
（不要蹉跎光陰🙇🏻‍♂️救人要緊🙏🏻）
- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛高 等 法 院１０樓２４庭
👨🏻‍⚖️潘兆初高等法院首席法官
👨🏻‍⚖️彭偉昌上訴庭法官
👩🏻‍⚖️彭寶琴法官
🕤09:30
👤*(15) #宣布判決理由 (#0930天水圍 管有物品意圖損壞財產;於6月19日被判處12個月感化令，律政司長不服刑罰明顯過輕提出覆核;於10月14日被撤銷感化令及判處120小時社會服務令)
*庭上將不會讀出判詞，被告亦無需出庭

🏛高 等 法 院３樓１庭
👨🏻‍⚖️李運騰法官
🕤09:30
👤盧(21) #更改保釋條件 (#1111大埔 意圖危害乘客等的安全而在鐵路上放置物品 拒捕;於8月24日被判處8個月監禁,被告申請保釋上訴)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛區 域 法 院７樓２３庭
👨🏻‍⚖️李慶年法官
🕤09:30
👥賴,畢,何,黃(19-28)🛑賴,何已還押逾14個月;畢因另一案件服刑中 #續審 [6/8] (#0813機場 暴動 非法集結 對他人身體加以嚴重傷害 非法囚禁他人)

🏛區 域 法 院９樓２８庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕝14:30
👥羅,黃,埃及籍手足(22-56)🛑羅,黃已還押逾9個月;埃及籍手足已還押逾8個月 🔥#判刑 (#1006旺角 2項有意圖而傷人)

🏛區 域 法 院１１樓３９庭
👨🏻‍⚖️陳仲衡法官
🕤09:30
👤杜(22) #續審 [10/12] (#0714沙田 襲警 對他人身體加以嚴重傷害 有意圖而傷人 在公眾地方作出擾亂秩序的行為)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛東 區 裁 判 法 院５樓４庭
👩🏻‍⚖️崔美霞裁判官
🕤09:30
👤衛(29) #審訊 [1/1] (#1110銅鑼灣 管有攻擊性武器管有物品意圖損壞財產)

🏛東 區 裁 判 法 院５樓５庭
👩🏻‍⚖️劉綺雲裁判官
🕤09:30
👥王,羅,馮,郭(19-28) #續審 [2/7] (#0612金鐘 2項非法集結 管有危險藥物)

🏛東 區 裁 判 法 院４樓７庭
👨🏻‍⚖️鄭紀航裁判官
🕤09:30
👤羅(20) #審訊 [1/4] (#0915銅鑼灣 襲警)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛九 龍 城 裁 判 法 院５樓２庭
👨🏻‍⚖️鄭念慈裁判官
🕝14:30
👤鄭(34) #續審 [6/2] (#1110旺角 管有攻擊性武器 管有攻擊性武器或適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛西 九 龍 裁 判 法 院４樓１庭
👨🏻‍⚖️林子勤裁判官
🕤09:30
👥陳,李(20-32) #提堂 (#1012旺角 非法集結 2項管有攻擊性武器 2項蒙面)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛觀 塘 裁 判 法 院３樓１庭
👩🏻‍⚖️徐綺薇主任裁判官
🕝14:30
👤李 #未知是否手足 (#未知案發日期 管有攻擊性武器)
👥黃,唐 #提堂 (#20200213鑽石山 2項無牌管有無線電通訊器具)

🏛觀 塘 裁 判 法 院６樓８庭
👩🏻‍⚖️梁少玲裁判官
🕤09:30
👤李(20) #審訊 [1/1] (#1013將軍澳 管有攻擊性武器 管有物品意圖損壞財產)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛沙 田 裁 判 法 院６樓７庭
👩🏻‍⚖️香淑嫻裁判官
🕙10:00
👤區(27) #續審 [3/3] (#0813機場 2項襲警 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛屯 門 裁 判 法 院６樓７庭
👨🏻‍⚖️王證瑜裁判官
🕤09:30
👤李(19) #審訊 [1/3] (#0926天水圍 管有攻擊性武器)

- - - - - - - - - - - - - - - -

🏛粉 嶺 裁 判 法 院４樓２庭
👨🏻‍⚖️蘇文隆主任裁判官
🕝14:30
👤許(28)🛑已還押逾5個月 #提堂 (#網上言論 煽惑他人有意圖而傷人 煽惑他人刑事毀壞)
👤陳(17) #提堂 (#1225上水 管有攻擊性武器)

🏛粉 嶺 裁 判 法 院７樓６庭
👨🏻‍⚖️黃國輝裁判官
🕝14:30
👥何,陳,林,謝,陳(16-39)🛑D5因另一宗案件已還押逾6個月 #審前覆核 (#1209上水 串謀刑事毀壞 管有適合作非法用途的工具)

- - - - - - - - - - - - - - - -

各區法院要人
唔好要佢地自己一個面對

重光一定要比返個公道佢地

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

推撚爆佢

Push

工程巴曾經寫過信比大家
佢係入面冇話特別辛苦
希望可以保釋
好人一世平安

工程巴

推

推吖，唔止工程巴，仲有一眾手足

推吖

push